{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601781",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아랑"
    },
    "text": "アラン (아랑)\\n\n済州市蓮洞323-1\\n\n韓食 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 50席 , アランは清浄済州産と黒豚を使ったキムチ料理専門店である。 この飲食店は美味しくてさっぱりした料理とオーナーの豊かな人情、親切なサービスで有名だ。 アランは顧客一人一人に対する気持ちで真心を尽くしている。 この飲食店は清浄済州の良い材料を使用し、味と栄養面で卓越した料理を提供する。 何よりも、お客様の健康を最優先に考えて料理を準備する。 そのため、客はアランで良い思い出を作ることができる。 済州島を訪問することになったら、ぜひアランを探してみよう。 ここでは美味しい料理と温かいサービスを体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アランは何を専門としていますか？",
            "answer": "アランはキムチ料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "アランはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "アランは清浄済州産と黒豚を使用しています。"
        },
        {
            "question": "アランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アランの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "アランは何席ありますか？",
            "answer": "アランには50席あります。"
        },
        {
            "question": "アランは休業日はありますか？",
            "answer": "アランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "アランの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アランの料理は美味しくてさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "アランのオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "アランのオーナーは豊かな人情を持ち、親切なサービスを提供する人です。"
        },
        {
            "question": "アランの料理は健康に配慮されていますか？",
            "answer": "はい、アランではお客様の健康を最優先に考えて料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "アランはどんな思い出を作ることができますか？",
            "answer": "アランではお客様が良い思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "済州島を訪れたら、アランを探すべきですか？",
            "answer": "はい、済州島を訪れたらぜひアランを探してみてください。"
        },
        {
            "question": "アランで何を体験することができますか？",
            "answer": "アランでは美味しい料理と温かいサービスを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 341
    }
}